到左適婚年齡既你，係咪連女人既波皮都未掂過

我明，我真係明

係，不過掂過好多條撚

香港依家的適婚年齡係幾多？

18

手都未掂過
頭髮都未聞過
口水都未飲過
究竟女人嘅身體係點樣嘅？

18係成年咋

唔好咁痴線啦，其實女人冇乜特別

口水都未飲過就難者

但手都未掂過
頭髮都未聞過，其實有d難

好想食女人d屎

你唔會明我依d又矮又肥又禿頭又多暗瘡又醜嘅毒撚

結婚了

可以有女

衹要你有錢，你就會有女，仲係大波靚女。

毒L7宗罪，窮矮醜柒毒肥臭之中，窮係最大罪。

唉屌 同巴打完全一樣 我明呀 肥矮毒柒窮